事實證明介面重要過forum本身

根本就習慣左， 咩forum 有咩所謂， 第一日已經成功過膠登？